忍法！地爆天星！

點解既

支爆天星

點解會咁

沼氣爆炸?

我放左個屁姐

是

邊度？幾時？

唔知

諗起之前封屎塌排氣喉個post

開頭睇似土遁，但望望下加埋佢個動佢似係召喚通靈多D

點解印sir啲治癒post就冇乜人理

但係正常通靈 唔係會棋喺上面咩？

佢5毛

通靈果陣會爆啲煙出黎，佢可能通靈失敗左.....

非

正評，上一頁

個女仔竟然無事

個標題有聲